求推介電腦維修

小弟有部機齡4年既hp envy15想整，但原廠已經整唔到，所以想問大家有冇相熟維修師傅/中心

麻煩晒

推1